其實EXCEL係咪可以響背景行VBA既同時, 響另一個WORKBOOK照常EDIT?

同一個process就唔得
你要另外開個新既excel.exe先得

Thanks

循環時加doevent就得

啱
doevents我用過

開個new session 就ok